條仔始終都唔肯同我69

成日都只有我含完佢佢先肯含返我
唉
佢咁拒抗真係攪到咩野感情都無
成日好似要我求佢咁

開撚完膠post未

我同你69